搵伴去冰島睇極光

3月尾到4月頭想去
應該London飛過去 留4-5日到
仲讀緊書 有無同好

Push

蕉fd子xdd

睇下有無伴姐 reading week

又準備自己去一個月歐遊咁

賣屎窟機會黎啦！

三月尾會唔會冇極光睇啦

無辦法 學校已經停左課 唔想三月果陣又瘋狂走堂
如果依家去又好似貴左少少

留名
利申9號飛london
12飛冰島

想去

會唔會扑嘢？唔扑唔去

你講下去左冰

屌1999左
我係2月先飛

驚唔驚疫區入唔到境
我二月頭俄羅斯睇

到時記得分享下

都驚驚地 但應該唔會拖到3月尾吧
唯一驚學校依年停課太多 取消reading week..
或者好多老師拎reading week黎補課

要幾粗幾長？

5cm 30cm

好想去搵fd
3月尾點會去得成

岩岩冰島返黎但睇到好些微既極光
個人建議如果真係想睇極光可以去挪威芬蘭
如果想對大自然landscape有興趣就可以去冰島
我覺得冰島既landscape都好震撼

因為想去倫敦搵人 所以點都考慮左冰島先
係果便轉機去過蘇格蘭高地果啲
都幾中意啲地表有唔同變化
唔知大江大河既冰天雪地版會係點呢

冰島既冰川冰河真係好正
另外真係趁冬天去啦

我有啲想早少少
但因為要上堂所以局住reading week sin去
其實啲堂都可以唔上咁多既 去左玩先都好

想被呃閪屌既快d揾樓豬報名

如果真係會呃就唔繼續用依個ac講野啦

巴打想去都可以一齊的
起碼知點樣環島法
我之前報個團去蘇格蘭高地得我一個Asian
玩左5日4夜全程英文 嚇死我